暴大保安組: 叫人入cu 好鬼！警察想打大交，有藉口刮cu人，要周圍開花

如題 請推

Source

Push

tui

推

關咩事，狗要拉人唔駛要藉口，直接打人一身再拉份狗屋

閲讀理解係咪拎F?

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

大埔火炭

千萬不要死守校園!!! 各間大學的手足, 走得就走, 當然不要留下不利證據

曱甴近平

留意TG 暴大保安組

如果你唔會叫自己做暴徒，唔該唔好再叫暴大！

help push

凡爾賽絞肉機

留意TG 暴大保安組

自推
甴近平

毛魔都有教啦
“敌进我退，敌驻我扰，敌疲我打，敌退我追”